【逃犯條例】新聞處向公營機構發電郵 「維護特首尊嚴至為重要」

既然維護特首尊嚴至為重要，咁大家好應該上去禮賓府，齊齊捍衛特首尊嚴啊！